香港邊到有得買合味道海鮮味的日本版？

係日本食過，發現比香港版好食，食完無咁口乾
但係香港買唔到日本版海鮮味，得原味，請問有無巴絲知道邊到有？

ins point第一層最入

日鮮味咩國家都一樣味 日本個隻咖哩味先正

海鮮味咩國家都一樣味 日本個隻咖哩味先正

多謝巴打！

我覺得個湯有少少唔同